{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023102316984/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "플리츠 풀스커트 (벨트포함) - 애쉬"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 この商品の番号はFW23 / 353X27MB34で、フルスカートデザインでクラシックなムードが目立ちます。 ベルト付き商品で、完成度の高いルックに仕上げます。 ローファーやブーツともよく似合い、様々な雰囲気で演出できます。 こちらの商品の素材は表地がポリエステル92%、レーヨン5%、ポリウレタン3%で裏地はポリエステル100%です。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯しなければならず、漂白剤を使用すると脱染する恐れがあるので使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、ご注意ください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯の際は飾り物は軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上、装飾物が付着した場合はひどく首を絞らないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがあるので着用には注意が必要で、水洗いの際に多少収縮することがあることと摩擦によって毛玉が発生することがあることを知っておく必要があります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 353X27MB34です。"
        },
        {
            "question": "この商品のデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "フルスカートデザインでクラシックなムードが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "この商品にはベルトが付いていますか？",
            "answer": "はい、ベルト付き商品です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどんな靴と似合いますか？",
            "answer": "ローファーやブーツともよく似合います。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地はポリエステル92%、レーヨン5%、ポリウレタン3%で裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。洗濯の際は裏返して洗うことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、洗濯の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品に金属部材が使用されていますか？",
            "answer": "はい、金属部材が使用されています。肌と直接摩擦しないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする可能性があるので着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 407
    }
}